[相由心生]有無巴打識得一睇人個樣就估到性格

有人個樣一睇就知係無自信

一望就大概知咩料到

睇衣著大約知咩料

請出招

好色

點睇架

自大

姓張

睇佢老婆個樣

眉粗重感情
睇到鼻窿剩唔到錢
權骨唔明顯，怕老婆

請出招[/quote]
好色[/quote]
點睇架[/quote]
睇佢老婆個樣[/quote]
眉粗重感情
睇到鼻窿剩唔到錢
權骨唔明顯，怕老婆[/quote]

條眉...劃架喎好似...

鍾意奶腳

巴打上網睇番黎嘅？

庭訓之下耳濡目染

留名

巴打不如講下點估到

唔通真係經驗所見？